/* 
  Localizable.strings

  Copyright (c) 2020 Changbeom Ahn
 
  Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
  of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
  in the Software without restriction, including without limitation the rights
  to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
  copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
  furnished to do so, subject to the following conditions:
 
  The above copyright notice and this permission notice shall be included in
  all copies or substantial portions of the Software.
 
  THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
  IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
  FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
  AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
  LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
  OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
  THE SOFTWARE.
*/

"TranscodingStoppedMessage" = "트랜스코딩이 중딘되었습니다. 앱으로 전환하고 트랜스코딩을 다시 하세요.";
"Paused" = "일시중지됨";
"Resumed" = "재개됨";
"Cancelled" = "취소됨";
"NoSuitableFormat" = "조건에 맞는 포맷의 비디오가 없습니다.";
"DownloadStartFormat" = "다운로드 시작: %@";
"NoTitle?" = "제목 없음?";
"ChooseFormat" = "다운로드 포맷 선택";
"SomeFormatsNeedTranscoding" = "어떤 포맷은 다운로드 후 변환이 필요합니다.";
"BestFormat" = "Video+Audio.mp4 (%ldp)";
"RemuxingFormat" = "Video.%@ + Audio.%@ (%ldp)";
"NoExt?" = "확장자 없음?";
"Cancel" = "취소";
"Downloaded youtube-dl. Restart app." = "youtube-dl을 다운로드 했습니다. 앱을 재시작하세요.";
"ExtractingInfo" = "영상 정보 받는중...";
"Unsupported URL" = "지원하지 않는 URL";
"OK" = "확인";
"Merge failed" = "병합 실패";
"Merging..." = "병합중...";
"AskTranscode" = "앱을 실행하고 작업을 마무리 하세요.";
"DoNotSwitch" = "변환이 끝날 때까지 다른 앱으로 전환하지 마세요.";
"Transcoding..." = "변환중...";
"TranscodeProgressFormat" = "변환율 %@, 남은 시간: %@";
"FinishedTranscoding" = "트랜스코딩 완료";
"Exporting..." = "저장중...";
"Download complete!" = "다운로드 완료!";
"Finished" = "완료";
"Download finished" = "다운로드 완료";
"DownloadProgressFormat" = "%@ 총 %@ 속도 %@/s 남은 시간 %@ %@";
"Paste URL" = "URL 붙여넣기";
"Nothing to paste" = "붙여넣을 것이 없습니다";
"Prepend \"y\" to URL in Safari" = "Safari에서 주소 앞에 \"y\"를 추가하세요";
"Download shortcut" = "단축어 다운로드";
